揸車好怕遇到"袋口"位

theory果part好似完全無提過呢個term..

揸車好怕遇到你呢種司機...

唔撞唔阻人就得啦
驚閪咩

你d回覆咁勁，唔洗驚啦

係的，一向都小心。

雖然唔係乜都要人教，要路面經驗。不過呢樣野，完全theory同師傅都無提過，至少本書都應該提一句?